販民老坑霸櫈仔政治已經玩死咗民協同街工

who next？